青山大師陳雲：睇香港城邦論有助你致富

點解會有人崇拜呢條癲佬?

咁佢自己變成有錢人, 人上人未?

作為香港城邦論嘅始創者，我有理由相信佢而家係有錢過李嘉誠

痴撚線

佢唔係退出喇咩

咁白鴿班老屎忽入中聯辦密室談判傾政改都係「現實政治」

事實，拎到居英權咪又係留港揾大錢
英國喎，又高税又低人工

拎返啲錢放自己入青山啦陳雲

我記得早幾年有條傻婆聽佢講屋契2047大限走去賣樓
依家應該起碼蝕左一球

水晶姥姥 但係陳雲自己冇賣到

而家閃人去英國既話岩岩好啦